====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je voudrais déplacer la tour de Jean Nouvel de 200 mètres vers le nord .
Entity Name (Type) :: tour de Jean Nouvel (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
tour de Jean Nouvel (LOC)
Total entitiy counts: 1

